男朋友掛住翻個ex 個個叫我分手 但我唔捨得放手

覺得自己好下賤 尼頭講完分手我又去搵返佢
個個都叫我狠心 話咩下個更好 但我真係好中意佢

佢係不嬲鍾意個ex定呢排先掛住佢架

咁你上黎開post 目的係咩
我諗大家都係叫你分手

尼乜撚野

詳細講黎聽下先啦

男女角色倒轉
利申 手已分

尼你老母

長痛不如短痛

尼你老母 抵撚死啦

我明...我都係咁樣...

你求佢番嚟都冇用
留住個日日諗住第二個既人係身邊
咁樣真係你想要架咩
就算佢繼續做你男朋友，你地既關係都唔會只係得你兩個人 ，而佢都唔會珍惜你
狠心少少啦 對大家都有好處
何必做賤自己

我都係 男朋友同個一齊ex出街

我都係 最後佢同我講左分手
佢話我對佢好好 好內疚好對我唔住 話我應該搵個好錫我既男朋友
我話我唔介意 可以陪佢一齊走出之前既陰影佢都拒絕左話算
好傷咁又可以點 早幾日佢都已經del左我地ig既相